msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-17 08:26:06+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-17 14:28+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:122
msgid "Control Throttle Increase"
msgstr "控制 加功率"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:50
msgid "kPa"
msgstr "千帕"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:76
msgid "kN"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:42
msgid "Display HUD"
msgstr "显示提示信息"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:529
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Overcharge"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:108
msgid "Camera Car Previous"
msgstr "视角 选择上节车厢"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:515
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Cont. Service"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:447
msgctxt "CircuitBreaker"
msgid "Closed"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:541
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Notch"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:44
msgctxt "Separator"
msgid "Tab"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:89
msgid "SignalAspect"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:195
#, fuzzy
#| msgid "Control Gear Up"
msgid "Control Water Scoop"
msgstr "控制 加档"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:149
msgid "Control Wiper"
msgstr "控制 雨刷"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:683
msgctxt "Season"
msgid "Summer"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:445
msgctxt "CircuitBreaker"
msgid "Open"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:159
#, fuzzy
#| msgid "Control Pantograph 1"
msgid "Control Pantograph 3"
msgstr "控制 后弓"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:172
msgid "Control Injector 2 Decrease"
msgstr "控制 注水器2减"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:501
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Self Lap"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:86
msgid "Time"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:98
msgid "Camera Pan (Rotate) Right"
msgstr "视角 向右移动或旋转"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:499
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Neutral"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:145
msgid "Control Alerter"
msgstr "控制 警报"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:174
#, fuzzy
#| msgid "Control Blower Increase"
msgid "Control Blowdown Valve"
msgstr "控制 鼓风机加"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:188
#, fuzzy
#| msgid "Control Injector 1 Decrease"
msgid "Control Large Ejector Decrease"
msgstr "控制 注水器1减"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:165
msgid "Control Diesel Helper"
msgstr "控制 补机柴油机"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:26
msgctxt "Reverser"
msgid "Reverse"
msgstr "倒车"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:64
msgid "Debug Weather Change"
msgstr "天气变化"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:40
msgid "mm"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:128
msgid "Control Train Brake Decrease"
msgstr "控制 大闸(列车)制动减"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:86
msgid "Camera Outside Front"
msgstr "视角 前外视角"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:26
msgid "Game Uncouple With Mouse"
msgstr "游戏 用鼠标解挂"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:60
msgid "s"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:140
msgid "Information"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:133
msgid "Control Dynamic Brake Decrease"
msgstr "控制 电阻制动减"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:65
msgid "g-us"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:154
msgid "Control Door Right"
msgstr "控制 右边车门"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:118
#, fuzzy
#| msgid "Camera Head Out Forward"
msgid "Camera Browse Forwards"
msgstr "视角 了望前方"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:668
msgid "Check for updates every other week"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:99
msgid "Camera Pan (Rotate) Up"
msgstr "视角 向上移动或旋转"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:32
msgid "Game Clear Signal Forward"
msgstr "游戏 请求前方信号"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:136
msgid "Control Handbrake Full"
msgstr "控制 手制动全"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:43
msgid "yd"
msgstr "码"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:61
msgid "min"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:132
msgid "Control Dynamic Brake Increase"
msgstr "控制 电阻制动加"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:138
msgid "Control Odometer Show/Hide"
msgstr "控制 显示/隐藏里程表"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:111
msgid "Camera Jumping Trains"
msgstr "视角 跳转列车"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:539
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Vac. Apply Cont.Service"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:503
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Lap"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:49
msgid "Display Compass Window"
msgstr "显示指南针"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:41
msgid "mi"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:130
msgid "Control Engine Brake Increase"
msgstr "控制 小闸(机车制动)加"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:196
#, fuzzy
#| msgid "Control Refill"
msgid "Control ImmediateRefill"
msgstr "控制 加油、水"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:28
msgid "Game Request Control"
msgstr "游戏 请求控制本列车"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:495
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Quick Release"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:97
msgid "Camera Pan (Rotate) Left"
msgstr "视角 向左移动或旋转"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:29
msgid "Game Multi Player Dispatcher"
msgstr "游戏 联控窗口"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:45
msgid "Display Station Labels"
msgstr "显示站线名称"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:90
msgid "Track Elevation"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:96
msgid "Dyn Brake %"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:77
#, fuzzy
#| msgid "Debug Toggle Advanced Adhesion"
msgid "Debug Toggle Confirmations"
msgstr "切换高级粘着"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:79
msgid "Camera Cab"
msgstr "视角 驾驶室视角"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:115
#, fuzzy
#| msgid "Camera Pan (Rotate) Right"
msgid "Camera Scroll Right"
msgstr "视角 向右移动或旋转"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:121
msgid "Control Backwards"
msgstr "控制 倒退"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:700
msgctxt "Difficulty"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:51
msgctxt "Measurement units Preference"
msgid "Route"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:163
msgid "Control Circuit Breaker Closing Authorization"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:85
msgid "Camera Head Out Backward"
msgstr "视角 了望后方"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:157
msgid "Control Pantograph 1"
msgstr "控制 后弓"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:54
msgid "Debug Speed Down"
msgstr "游戏时间减速"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:436
msgctxt "Pantograph"
msgid "Down"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:446
msgctxt "CircuitBreaker"
msgid "Closing"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:51
msgid "bar"
msgstr "巴"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:692
msgctxt "Weather"
msgid "Snow"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:513
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Suppression"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:93
#, fuzzy
#| msgid "Control Mirror"
msgid "Control Mode"
msgstr "控制 倒车镜"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:22
msgid "Game Switch Behind"
msgstr "游戏 扳后道岔"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:438
msgctxt "Pantograph"
msgid "Raising"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:91
msgid "Direction"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:75
msgctxt "Speed Unit Preference"
msgid "Route"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:190
#, fuzzy
#| msgid "Control Injector 1 Decrease"
msgid "Control Small Ejector Decrease"
msgstr "控制 注水器1减"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:81
#, fuzzy
#| msgid "Camera Toggle Show Cab"
msgid "Camera Toggle 3D Cab"
msgstr "视角 切换显示驾驶室"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:57
msgid "Debug Overcast Decrease"
msgstr "云量减少"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:64
msgid "g-uk"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:44
msgid "Display Car Labels"
msgstr "显示车辆编号"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:112
msgid "Camera Jump Back Player"
msgstr "视角 回到玩家列车"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:143
msgid "Control Brake Hose Connect"
msgstr "控制 连接制动管"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:523
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Minimum Reduction"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:180
msgid "Control Damper Decrease"
msgstr "控制 阻尼器减少"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:73
msgid "°C"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:43
msgctxt "Separator"
msgid "Semicolon"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:72
msgid "BTU"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:47
msgid "ft³"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:152
msgid "Control Bell Toggle"
msgstr "控制 切换车钟"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:65
msgctxt "Pressure units Preference"
msgid "psi"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:114
msgid "Camera Vibrate"
msgstr "视角 列车震动"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:537
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Vac. Cont. Service"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:137
msgid "Control Handbrake None"
msgstr "控制 手制动无"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:73
msgid "Debug Reset Wheel Slip"
msgstr "重置轮滑"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:193
msgid "Control Firing"
msgstr "控制 火量"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:60
msgid "Debug Precipitation Increase"
msgstr "降水量增加"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:80
#, fuzzy
#| msgid "Camera Passenger"
msgid "Camera Change Passenger Viewpoint"
msgstr "视角 乘客视角"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:75
msgid "N"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:52
msgid "psi"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:96
msgid "Camera Move Slow"
msgstr "视角 慢速移动"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:75
msgid "Debug Sound Form"
msgstr "声音模式"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:67
msgid "kW"
msgstr "千瓦"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:167
msgid "Control Headlight Decrease"
msgstr "控制 车灯亮度减"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:63
msgid "L"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:30
msgid "Game Multi Player Texting"
msgstr "游戏 联控短信"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:198
#, fuzzy
#| msgid "Control Throttle Increase"
msgid "Control Turntable Counterclockwise"
msgstr "控制 加功率"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:85 ..\..\Orts.Common\Enums.cs:139
msgid "None"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:92
msgid "Camera Free"
msgstr "视角 自由视角"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:183
msgid "Control Firing Rate Increase"
msgstr "控制 火量加"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:693
msgctxt "Weather"
msgid "Rain"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:105
msgid "Camera Rotate (Pan) Up"
msgstr "视角 向上旋转或移动"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:62
msgid "h"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:42
msgid "ft"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:39
msgid "Display Next Window Tab"
msgstr "显示下个窗口"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:153
msgid "Control Door Left"
msgstr "控制 左边车门"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:57
msgid "t-uk"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:665
msgid "Check for updates on each start"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:93
msgid "Camera Previous Free"
msgstr "视角 保存的自由视角"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:45
msgctxt "Separator"
msgid "Space"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:102
msgid "Camera Zoom Out (Move Z)"
msgstr "视角 缩小或轴向移动"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:66
msgid "rpm"
msgstr "转/分钟"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:101
msgid "Camera Zoom In (Move Z)"
msgstr "视角 放大或轴向移动"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:53
msgid "Debug Speed Up"
msgstr "游戏时间加速"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:78
msgid "klbf"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:67
msgctxt "Pressure units Preference"
msgid "inHg"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:59
msgid "lb"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:59
msgid "Debug Fog Decrease"
msgstr "雾量减少"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:126
msgid "Control Gear Down"
msgstr "控制 减档"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:40
msgid "Display Help Window"
msgstr "显示帮助窗口"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:70
msgid "kJ"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:204
#, fuzzy
#| msgid "Control Firebox Close"
msgid "Control AI Fire Reset"
msgstr "控制 火室门关"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:31
msgid "Game Switch Manual Mode"
msgstr "游戏 非自动扳道岔"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:203
#, fuzzy
#| msgid "Control Bail Off"
msgid "Control AI Fire Off"
msgstr "控制 制动缓解"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:17
msgid "Game Pause"
msgstr "游戏 游戏暂停"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:507
msgctxt "Brake Controller"
msgid "EPApply"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:127
msgid "Control Train Brake Increase"
msgstr "控制 大闸(列车)制动减"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:117
#, fuzzy
#| msgid "Camera Head Out Backward"
msgid "Camera Browse Backwards"
msgstr "视角 了望后方"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:109
msgid "Camera Car First"
msgstr "视角 第一车"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:33
msgid "Game Clear Signal Backward"
msgstr "游戏 请求后方信号"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:90
msgid "Camera Passenger"
msgstr "视角 乘客视角"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:82
msgid "Camera Toggle Show Cab"
msgstr "视角 切换显示驾驶室"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:185
msgid "Control Fire Shovel Full"
msgstr "控制 加满一锹煤"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:74
msgid "Debug Toggle Advanced Adhesion"
msgstr "切换高级粘着"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:189
#, fuzzy
#| msgid "Control Injector 1 Increase"
msgid "Control Small Ejector Increase"
msgstr "控制 注水器1加"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:134
msgid "Control Bail Off"
msgstr "控制 制动缓解"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:74
msgid "°F"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:76
msgid "Debug Physics Form"
msgstr "物理模式"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:25
msgid "Game Switch With Mouse"
msgstr "游戏 用鼠标扳道岔"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:161
#, fuzzy
#| msgid "Control Train Brake Increase"
msgid "Control Circuit Breaker Closing Order"
msgstr "控制 大闸(列车)制动减"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:56
msgid "t"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:509 ..\..\Orts.Common\Enums.cs:511
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Service"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:535
msgctxt "Brake Controller"
msgid "TCS Full Service Braking"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:92
msgid "Distance Travelled"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:54
msgctxt "Measurement units Preference"
msgid "Imperial US"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:53
msgid "inHg"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:68
msgid "Debug Lock Shadows"
msgstr "锁定阴影"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:87
msgid "Camera Outside Rear"
msgstr "视角 后外视角"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:178
#, fuzzy
#| msgid "Control Damper Decrease"
msgid "Control Steam Heat Decrease"
msgstr "控制 阻尼器减少"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:201
#, fuzzy
#| msgid "Control Backwards"
msgid "Control Cab Radio"
msgstr "控制 倒退"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:95
msgid "Brake Cyl Press"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:89
#, fuzzy
#| msgid "Camera Trackside"
msgid "Camera SpecialTracksidePoint"
msgstr "视角 路边视角"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:54
msgid "kgf/cm²"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:100
msgid "Camera Pan (Rotate) Down"
msgstr "视角 向下移动或旋转"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:67
msgid "Debug Logger"
msgstr "记录数据"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:55
msgid "kg"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:124
#, fuzzy
#| msgid "Control Throttle Decrease"
msgid "Control Throttle Zero"
msgstr "控制 减功率"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:493
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Release"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:684
msgctxt "Season"
msgid "Autumn"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:18
msgid "Game Screenshot"
msgstr "游戏 截图"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:39
msgid "km"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:170
msgid "Control Injector 1"
msgstr "控制 注水器1"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:46
msgid "m³"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:139
msgid "Control Odometer Reset"
msgstr "控制 重置里程表"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:116
#, fuzzy
#| msgid "Camera Car Next"
msgid "Camera Scroll Left"
msgstr "视角 选择下节车厢"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:135
msgid "Control Initialize Brakes"
msgstr "控制 制动缓解"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:110
msgid "Camera Car Last"
msgstr "视角 最后车"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:187
#, fuzzy
#| msgid "Control Injector 1 Increase"
msgid "Control Large Ejector Increase"
msgstr "控制 注水器1加"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:168
msgid "Control Injector 1 Increase"
msgstr "控制 注水器1加"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:65
msgid "Debug Clock Forwards"
msgstr "前置时间"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:71
msgid "MJ"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:171
msgid "Control Injector 2 Increase"
msgstr "控制 注水器2加"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:38
msgid "m"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:20
msgid "Game External Controller (RailDriver)"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:517
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Full Service"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:113
msgid "Camera Jump See Switch"
msgstr "视角 看道岔信号"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:95
msgid "Camera Move Fast"
msgstr "视角 快速移动"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:179
msgid "Control Damper Increase"
msgstr "控制 阻尼器增加"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:533
msgctxt "Brake Controller"
msgid "TCS Emergency Braking"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:58
msgid "t-us"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:125
msgid "Control Gear Up"
msgstr "控制 加档"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:497
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Running"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:505
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Apply"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:106
msgid "Camera Rotate (Pan) Down"
msgstr "视角 向下旋转或移动"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:669
msgid "Check for updates every month"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:47
msgid "Display Train Operations Window"
msgstr "显示列车操作窗口"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:164
msgid "Control Diesel Player"
msgstr "控制 本务机柴油机"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:186
msgid "Control Cylinder Cocks"
msgstr "控制 汽缸通汽阀门"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:70
msgid "Debug Log Render Frame"
msgstr "记录显示帧"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:191
msgid "Control Vacuum Exhauster"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:175
msgid "Control Blower Increase"
msgstr "控制 鼓风机加"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:519
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Emergency"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:51
#, fuzzy
#| msgid "Display Train Operations Window"
msgid "Display Train List Window"
msgstr "显示列车操作窗口"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:685
msgctxt "Season"
msgid "Winter"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:200
#, fuzzy
#| msgid "Control Gear Up"
msgid "Control Generic 2"
msgstr "控制 加档"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:181
msgid "Control Firebox Open"
msgstr "控制 火室门开"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:141
msgid "Warning"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:94
msgid "Throttle %"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:87
msgid "Train Speed"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:21
msgid "Game Switch Ahead"
msgstr "游戏 扳前道岔"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:61
msgctxt "Pressure units Preference"
msgid "Automatic"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:103
msgid "Camera Rotate (Pan) Left"
msgstr "视角 向左旋转或移动"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:72
msgid "Debug Signalling"
msgstr "信号"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:192
msgid "Control Cylinder Compound"
msgstr "控制 汽缸通汽复合"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:50
msgid "Display Basic HUD Toggle"
msgstr "显示 提示窗口转换"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:37
#, fuzzy
#| msgid "Camera Jump Back Player"
msgid "Game Suspend Old Player"
msgstr "视角 回到玩家列车"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:146
msgid "Control Emergency Push Button"
msgstr "控制 紧急制动按钮(backspace键)"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:430
msgctxt "PowerSupply"
msgid "On"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:48
msgid "km/h"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:94
msgid "Camera Reset"
msgstr "视角 重置视角"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:156
msgid "Control Light"
msgstr "控制 车灯"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:666
msgid "Check for updates once a day"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:61
msgid "Debug Precipitation Decrease"
msgstr "降水量减少"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:63
#, fuzzy
#| msgid "bar"
msgctxt "Pressure units Preference"
msgid "bar"
msgstr "巴"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:150
msgid "Control Horn"
msgstr "控制 鸣笛"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:142
msgid "Error"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:525
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Hold"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:197
#, fuzzy
#| msgid "Control Firebox Close"
msgid "Control Turntable Clockwise"
msgstr "控制 火室门关"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:439
msgctxt "Pantograph"
msgid "Up"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:84
msgid "Camera Head Out Forward"
msgstr "视角 了望前方"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:42
msgctxt "Separator"
msgid "Comma"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:176
msgid "Control Blower Decrease"
msgstr "控制 鼓风机减"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:14
msgid "Game Pause Menu"
msgstr "游戏 暂停菜单"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:88
msgid "Camera Trackside"
msgstr "视角 路边视角"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:428
msgctxt "PowerSupply"
msgid "Off"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:162
#, fuzzy
#| msgid "Control Train Brake Increase"
msgid "Control Circuit Breaker Opening Order"
msgstr "控制 大闸(列车)制动减"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:45
msgid "ft²"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:202
#, fuzzy
#| msgid "Control Firebox Open"
msgid "Control AI Fire On"
msgstr "控制 火室门开"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:437
msgctxt "Pantograph"
msgid "Lowering"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:91
msgid "Camera Brakeman"
msgstr "视角 调车视角"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:69
msgctxt "Pressure units Preference"
msgid "kgf/cm²"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:41
msgid "Display Track Monitor Window"
msgstr "显示线路状况窗口"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:531
#, fuzzy
#| msgid "Control Emergency Push Button"
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Emergency Braking Push Button"
msgstr "控制 紧急制动按钮(backspace键)"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:194
msgid "Control Refill"
msgstr "控制 加油、水"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:55
msgid "Debug Speed Reset"
msgstr "游戏时间重置"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:48
msgid "Display Next Station Window"
msgstr "显示停站窗口"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:664
msgid "Manually check for updates"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:66
msgid "Debug Clock Backwards"
msgstr "后置时间"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:169
msgid "Control Injector 1 Decrease"
msgstr "控制 注水器1减"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:158
msgid "Control Pantograph 2"
msgstr "控制 前弓"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:143
msgid "Message"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:129
#, fuzzy
#| msgid "Control Train Brake Decrease"
msgid "Control Train Brake Zero"
msgstr "控制 大闸(列车)制动减"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:177
#, fuzzy
#| msgid "Control Damper Increase"
msgid "Control Steam Heat Increase"
msgstr "控制 阻尼器增加"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:76
msgctxt "Speed Unit Preference"
msgid "m/s"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:682
msgctxt "Season"
msgid "Spring"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:49
msgid "mph"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:27
msgid "Game Change Cab"
msgstr "游戏 换驾驶室"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:147
msgid "Control Sander"
msgstr "控制 加沙"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:429
msgctxt "PowerSupply"
msgid "On ongoing"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:62
#, fuzzy
#| msgid "Debug Precipitation Increase"
msgid "Debug Precipitation Liquidity Increase"
msgstr "降水量增加"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:691
msgctxt "Weather"
msgid "Clear"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:107
msgid "Camera Car Next"
msgstr "视角 选择下节车厢"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:173
msgid "Control Injector 2"
msgstr "控制 注水器2"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:104
msgid "Camera Rotate (Pan) Right"
msgstr "视角 向右旋转或移动"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:24
msgid "Game Signal Picked"
msgstr "游戏 选择信号"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:77
msgid "lbf"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:160
#, fuzzy
#| msgid "Control Pantograph 1"
msgid "Control Pantograph 4"
msgstr "控制 后弓"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:144
msgid "Control Brake Hose Disconnect"
msgstr "控制 断开制动管"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:55
msgctxt "Measurement units Preference"
msgid "Imperial UK"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:27
msgctxt "Reverser"
msgid "N"
msgstr "空档"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:58
msgid "Debug Fog Increase"
msgstr "雾量增加"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:78
msgctxt "Speed Unit Preference"
msgid "mph"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:46
msgid "Display Switch Window"
msgstr "显示道岔窗口"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:43
#, fuzzy
#| msgid "Display Train Operations Window"
msgid "Display Train Driving Window"
msgstr "显示列车操作窗口"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:15
msgid "Game Save"
msgstr "游戏 保存游戏"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:142
msgid "Control Retainers Off"
msgstr "控制 保压阀关"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:148
msgid "Control Sander Toggle"
msgstr "控制 切换加沙"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:199
#, fuzzy
#| msgid "Control Gear Up"
msgid "Control Generic 1"
msgstr "控制 加档"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:184
msgid "Control Firing Rate Decrease"
msgstr "控制 火量减"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:19
msgid "Game Fullscreen"
msgstr "游戏 全屏幕"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:52
msgctxt "Measurement units Preference"
msgid "Player's location"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:63
#, fuzzy
#| msgid "Debug Precipitation Decrease"
msgid "Debug Precipitation Liquidity Decrease"
msgstr "降水量减少"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:667
msgid "Check for updates once a week"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:69
msgid "Debug Dump Keyboard Map"
msgstr "保存按键图"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:182
msgid "Control Firebox Close"
msgstr "控制 火室门关"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:56
msgid "Debug Overcast Increase"
msgstr "云量增加"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:34
msgid "Game Reset Signal Forward"
msgstr "游戏 重置前方信号"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:16
msgid "Game Quit"
msgstr "游戏 退出游戏"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:68
msgid "hp"
msgstr "马力"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:151
msgid "Control Bell"
msgstr "控制 车钟"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:35
msgid "Game Reset Signal Backward"
msgstr "游戏 重置后方信号"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:701
msgctxt "Difficulty"
msgid "Hard"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:83
#, fuzzy
#| msgid "Camera Toggle Show Cab"
msgid "Camera Toggle Letterbox Cab"
msgstr "视角 切换显示驾驶室"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:699
msgctxt "Difficulty"
msgid "Easy"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:71
msgid "Debug Tracks"
msgstr "线路"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:53
msgctxt "Measurement units Preference"
msgid "Metric"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:131
msgid "Control Engine Brake Decrease"
msgstr "控制 小闸(机车制动)减"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:123
msgid "Control Throttle Decrease"
msgstr "控制 减功率"

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:44
msgid "m²"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:97
msgid "Gear Setting"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:88
msgid "Max. Speed"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\FormatStrings.cs:69
msgid "bhp"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:28
msgctxt "Reverser"
msgid "Forward"
msgstr "向前"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:166
msgid "Control Headlight Increase"
msgstr "控制 车灯亮度加"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:140
msgid "Control Odometer Direction"
msgstr "控制 里程表方向"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:36
msgid "Game Autopilot Mode"
msgstr "游戏 自动驾驶模式"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:120
msgid "Control Forwards"
msgstr "控制 机车向前"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:23
msgid "Game Switch Picked"
msgstr "游戏 选择道岔"

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:155
msgid "Control Mirror"
msgstr "控制 倒车镜"

#: ..\..\Orts.Common\Enums.cs:77
msgctxt "Speed Unit Preference"
msgid "km/h"
msgstr ""

#: ..\..\Orts.Common\Input\UserCommand.cs:141
msgid "Control Retainers On"
msgstr "控制 保压阀开"

#~ msgid "Camera 3D Cab"
#~ msgstr "视角 三维驾驶室"
